向太自爆被逼以「強姦式」捐錢同借錢逾千萬：不再心軟了

中國星老闆向華強老婆陳嵐（向太）四年前喺微博炮轟周星馳，同星爺fans開火，之後又試過怒轟張栢芝失場影響電影《3D封神榜》拍攝進度，不平則鳴，盡顯霸氣一面，原來向太都係口硬心軟。

今日凌晨，向太喺微博話四年嚟捐同借出夾埋過千萬元：「有些捐及借的都很開心，有些是被逼、強姦式的借與捐」，所以決定以後唔再心軟。

向太又感慨話四年前開咗微博帳戶之後，經歷被水軍、黑粉嘅粗言穢語攻擊，但都得到唔少鐵粉嘅支持，但因為捐錢、派利是、推廣微博、借助有急需用錢嘅真粉，總數加埋過千萬，因此向太公告要閂水喉。

原來係向太聽到好多大師嘅告誡，話如果喺唔開心、唔情願嘅情況之下捐錢係造孽！向太又話：「我心存善良善念不做壞事，更不會傷天害理的就可以了。因為即使我是馬雲、李嘉誠、馬化騰，我也幫不上全世界需要幫助的人，我心就坦然了！不再糾結、不再心軟、也視而不見了……原諒我吧！」

唔還會唔會畀人強姦式噉還㗎

佢唔想做既嘢除咗共產黨之外有邊個迫到佢

屌你老母唔撚講下你地向氏家族一直以來逼幾多平民百姓課金俾你班撚樣？

自己戇鳩就話比人強姦

向太又話：「我心存善良善念不做壞事，更不會傷天害理的就可以了。

邊個夠殭...

"我心存善良善念不做壞事，更不會傷天害理的就可以了"
你老味你D錢邊L度黎架!?

人唔笑.....

唔緊要啦，幾千萬對香港最大家族只係少數目

死撚開啦姓向果D
圍頭黑社會學人扮上流社會

佢地係撚圍頭